鐘意一個女仔幾時表白好

如題

正評 ：2月14日
負評 ：即刻去馬

你認為100%成功果陣先好表白

宜家表白最好
再等就比人捷足先登

人地2月14仲要同男朋友去街
你唔好影響人心情
快d講完收皮算啦

屌完

好難wo

唔好咁啦

到你feel到適合時就係最好既時機，你咁問姐係未適合

等佢結婚去飲先

我諗如果你唔係100%肯定對方都對你有意思嘅就唔好亂嚟

花式自殺 等收好人卡

唔洗表 直接拖

有四成信心就唔好等 即去馬

我feel到但唔確定呀

有五成

表白唔係進攻的號角，而係勝利的凱歌。

2月13表 2月14咪有得食情人節大餐

個個表白前都話有信心架啦
衰咗先發現自己ff諗多咗
真係咁大機會你就一早去咗馬啦仲上嚟問咩

表白=衰左

條女逼你表白個時先係正確時機

約出去情人節，出得去多數ok

點開口呀 咁樣講同直接同佢表白冇分別wo

214約左男朋友啊？